同成熟既女仔做完朋友 真係返唔到轉頭

小弟有個女性朋友
明明只係廿頭
但份人唔知點解好成熟
同佢相處 每一刻都好似學緊野咁

識左佢之後 真係返唔到轉頭
自己而家成日都會將新識既女仔同佢比
之後就會覺得果啲女仔唔夠成熟
唔會鍾意 唔會想追

最慘係 果個成熟既女仔已經有男朋友
所以我唔會搞人地
而而家成熟既女仔真係買少見少
係咪即係整定我要孤獨終老?

睇你啲內容似係你太幼稚

定係你想多個家姐咋？？

係果個女仔面前絕對係唔夠佢成熟

講d實際例子丫

欣賞你
唔搶人女朋友既好男人都買少見少
加油 會遇到個更好既
不過同一個成熟過你既女仔一齊 好容易比佢覺得你幼稚 女人比較接受唔到個幼稚既男人